屯元天人 你點睇今日10.4依一戰？

屯元天手足 又係我依條粉腸

小弟今日係屯門區快閃團隊成員
未能夠陪住大家打陣地戰同遊擊戰
好抱歉 我知道有手足受傷被捕
辛苦大家幫手set路障同留守

但經歷完今日
小弟對於之後既屯門攻略
又有新既方向

我認為之後抗爭者必須分拆出多隊快閃小隊
在戰線內不停遊走藍絲商戶

我知道以往屯門牛都有進行獅鳥
但可能未必咁有系統
只係跟住大隊拆一兩間鋪打一兩個廢老

但所以之後我想大家以小組形式進行快閃
打破商場玻璃門進入商場
5-10分鐘時間掃蕩商場門口附近藍鋪中資
然後再打破其他大商場門口 如此類推

而由於商場位於戰線內
所以風險較低 戰線內較少機會出現速龍
但要特別留意由d空間較大既室內地方
例如港鐵站內 屯門大會堂 可能會藏有狗隻
所以大家要加倍小心
另外商場門口附近要放兩位哨
留意附近狗隻 有事大叫室內手足走
另外見到藍絲廢老
自己識做啦

想報告下快閃小隊既掃蕩成果
中國建設銀行
中信銀行
中國銀行x2
榮式雞排飯
靠得住茶餐廳
許留山
炑八燒烤
美心西餅x2
美心皇宮酒家
家農優質果菜
吉野家(市中心商場內鋪)
Vcity多間大門
屯門市中心多間大門
柏麗K&K遊戲機專門店

對唔住拆錯名單
一田超市
新利西大藥房(未fc係自己人定敵人)

同埋要提大家
下次要帶鐵筆+大剪鉗
好多鋪頭都開唔到佢到閘
例如優品360 下次掃尻你老母

真係多謝哂陣地戰手足
冇你地存在 我地好難咁安全咁快閃

如果對屯門既攻略有comment
歡迎大家好似上次咁比建議

最後：幫手推post唔該

大家要留意住屯門醫院個手足
唔好比佢「被消失」

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

帶武器出黎呀 要多d工具呀
香港人 反抗

香港人好波

手足
下次有緣再見

藍店可否唔拆

拆完起好再拆
安定置樂好多都未拆

呢個list無問題 但其他藍店喺咪應該用和理非罷食好d

一定會再見

外區牛 返到黎剩係知拆緊出面
Btw 玩火真係小心 家農真係太勁

你班仆街咁好成績
叫人點跟

點解唔拆埋金拱門
放佢一馬

因為我要食((講笑
因為入面仲有員工同客

下次冇人一定拆佢老母

我都唔同意藍就拆
要定一條線

做得好，冇錯我地就係要用小小偏激進嘅方式令到班藍屍收聲，講道理佢哋係唔會明，仲要起勢撐警攻擊黃絲。唔殺到埋身佢哋班畜牲係唔知死字點寫。

屯門牛

小店就算啦，裝修留番俾深紅黨企

要搵人整個List
分兩個程度既鋪頭：
1. 一定要拆
2. 拆唔拆自己諗

VC搞黎做乜？

Vcity係關事

美心 中銀 吉家 黨鐵 政府建築物 中旅社 其他藍店就唔建議

黨鐵商場

新鴻基呀

不割席，不過你地既行動要預左會有好多人批評

我有小小野想講
可唔可以唔好次次跑撚走
講左慢慢退
今日講得最多唔好跑
有次轉身後面冇哂人
有點我想贊嘅
大家有意識退完會好快返黎
同埋我見到啲女仔連泳鏡都冇
同埋女仔企後少少啦
你地食彈我會心痛㗎
Btw屯門友已經叻左好多
大家繼續進步
利申:發夢

屯西制高點好重要

屯門今日零被捕

裝修一定要搵大商家

我明白手足好嬲
但係呢班垃圾小紅商家都係冇力
一定要打大鱷魚

當然你知道邊間野係鄉黑開既就直接打佢老母閪

出面陣地戰情況其實係點？
d人都係好驚 跑得好快？

許留山係中資定鄉黑

有冇片 好想睇
我地拆左幾粒鐘 休息完5分鐘 又繼續冇停過

藍店我覺得罷食就得，當然支那鋪頭同我幫佢裝修得靚靚仔仔

裝修

屯門牛！

支持手足，點都唔割。不過真係建議紅拆藍罷已經足夠，不過今日大家都咁嬲就唔計較咁多。

推

認真 如果只係藍鋪就唔好幫佢裝修 最多罷食
但如果間鋪好似美心 對示威者作出咗實際傷害(太子女係聯合國抹黑我地)就要幫佢裝修下
要記住我地唔係連衛兵 我地允許人有相反立場 但你要自己負責翻經濟損失（例如罷食佢
但有實際行動傷害到示威者就另計

之前唔係話要按比例去裝修

拆咗政府設施先
之後就拆出賣過手足嘅店
藍絲店

裝修程度
red = 完全裝修
orange= 噴油+裝修
gold = 黐memo

'啲藍絲大部分都係衰口臭
唔使幫佢哋完全裝修啦

屯西一定要拎到輕鐵月台制高點，搶到馬路 d狗冇咁易向十字路口推

辛苦哂大家

利申：沙田區

想知 家農 許留山 靠得住 雞扒呢啲做咩要拆

民建聯工聯會比人燒到渣都冇
暴徒

有時乜鳩都冇發生 自己製造恐慌另轉頭跑

藍店黎

漏咗百份百呀, 美心㗎

針對政府設施先

新墟360最後俾人爆閘燒成灰燼啦
不過燒得太勁搞到樓上好大煙
下次要小心唔好搞到民居

Kk遊戲好似係愛港力成員
藍到發紫

辛苦手足
換裝唔好懶唔好大意啊
如果再做多幾次就好易俾狗mark 實，
乾手淨腳先係大穫全勝

陣地,有必要,但唔係主線

因為好有多勇武手足受左傷/比人拉左/轉左去快閃組
所以現階段陣地唔會夠對家打

但可以 以拖時間為核心

令對家增援速到減慢
降低對家機動性
等快閃組可以係區內安全活動

打死物有乜用?
唔會受傷
同對家有一定距離,被捕風險低
唔洗食子彈
對家前線係condom,傷一個換十個武警落黎取締佢位置
但死物復修需時

不過小心埋伏,提防暗門
進入室內時請提高警覺

推
其他區都可以參考一下

普通藍店唔洗拆啦
中資/黑社會另計
如果唔係要拆埋7仔嗰啲

下次商場實q再鎖門就幫佢鎖多隻單車鎖

大興斬人魚檔呢

之前咪講紅店先裝修，藍店罷食

下次噴野算 收倒手足

辛苦手足

拆錯人鋪
大哥拆之前搞清楚先好冇呀

屯門牛牛大力推

push

大西北聯合軍今日咩成績
好不幸有手足中槍...

有班手足叫唔停
手足們 下次叫停要停一停先

勁抽

呢個啱
大企業裝修冇問題
小商店裝修會令人反感
唔好攪書店呢啲文化嘢
Btw 唔會割蓆

無呀 因為出面好多po都係講啲普通藍店嘅唔洗拆
我覺得幾合理 就好似普通藍絲 你都唔會主動打佢咁
不過真係中資/黑社會仲有黨鐵都拆得7788

上面路軌嘅魔法手足好落力同班狗對峙，班狗先唔敢亂推

頂您係咪發夢發到咁勁

美心皇宮最後爆得入？

老實講今日裝潢左9成
佢地又未起番好
如果聽日又出黎 大家就無得打擊紅資
我驚無左個目標 大家又變番陣地戰 同班狗對峙

覺得以後快閃紅資先可以打擊政府 同班狗對峙 政府唔會理你

普通藍店或者無出聲嘅就由佢啦，剩係搞啲已經出哂聲嘅比班藍店知咩事就ok了

唔係間間金拱都藍
天耀果間8.5放手足入去
唔比班狗入

咁人地冇出聲得罪就唔好咁啦
美心集團呀 吉野家我完全讚成
但係果啲都冇咩出聲就由佢地啦

佢地早收鋪已經有一定既損失
同埋有啲鋪員工都好黃嫁

利申：公司遍藍 但全鋪人都好黃

唔係囉 (sorry 好似打擊你

10月4日 屯西a出口下
「2147 屯西a出口下 防暴突然向後往屯狗屋，捉咗個女黑衫入去」

請問有冇手足得知黑衫女仔嘅去向/消息？

剩係搞到皇宮地下果到 燒左
d gas罐比我地掃哂
大會堂隔離剩係搞到少少

對唔住我中途離隊走咗
下次裝備好先跟實你地

有道理
休息下辛苦哂巴打

k&k都有今日

其實國泰有無市區office

順便 推

有冇名 出個女仔名 係到推下

就係唔見有人講呀
tg到都推緊

屯門-
大家可以分清楚救護車同狗車先叫人走
今日有架救護車行過大家就驚到雞飛狗走
我覺得可以多啲和理非帶大聲公做哨兵通信

另外就係部分手足唔好係咪都敲野 當有人講野 可能哨兵傳話時 你地係咁敲 嘈到大家都聽唔到手足嗌乜講乜

最後無gear既手足行後啲 比空位前線手足撤啊 好多學生都無gear行到咁前睇同企 好危險

幾次都係港島 今次係屯門見到大家都有進步 亦多左好多手足 加油

繼續改善 唔要做戰力最低

利申：睇live但係好似無乜記者

屯市吉野家點？

冇呀 唔洗諗呀
全部係國泰城到

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

鄉事派分左 劉皇發 同 曾樹和 兩邊
我建議你搵連仔del post啦

聽講千色都好藍啵

推佢老味

推
開個新po推

係屋企訓教
整好先裝修

裝修得幾乾淨

巴打你係發夢夢見有人咁做姐下嗎

佢係愛港力成員

快閃隊好波

咁又點 點解要del post

巴打個夢境唔好咁真實好唔好

好危險, 盡快先正路

裝修完啲舖頭
啲大班裝修用品唔好就咁放係通道
例如木板 etc
一來會跌死 二來走果時會少左位

果啲大可以攞去做路障 或者放埋一邊

你發夢發up瘋炸???

好像第二日寫住招租，待其他巴打fc

屌 我岩岩訓醒
唔小心將我d夢境既內容打左出黎

屯門同8.5個陣比 真係進步左好多

新鴻基sell Hong Kong 唔會忘記左個仇嫁可？😂

屯西樓梯電梯必封

拆錯左就咁講句對唔住就得？

今日進步左好多
不過普通藍店唔建議搞

唔好衝動殺錯自己友

不割 可以再檢討

個人覺得商場門如非必要唔洗爆
另外普通藍鋪都無必要幫佢裝修

今晚回到屯門 手足你們好型

屌 拆錯左果d我本人冇份拆
見到手足拆錯緊
幫手埋去叫停啦 根本大家都有責任

有無手足聽到好大聲爆炸聲 地下都震埋

收翻個屌字

Aeon下面間夢見屋都係藍

中建行gas罐爆炸？

輕鐵路軌好似有啲舊 可以換新？

交通問題 極緊要

小心班狗會扮手足 太少人都唔好衝動

係 我答你

岩呀 我覺得今日應該有好多殺錯自己友

唔建議逢親藍就拆
詳情可參考果篇講收益原則既文
普通藍店唔幫襯就得更加唔好亂咁搞埋d未fc既店
中國既銀行 美心 fucking幫 你點拆都個個支持

自己友係指？可以講多少少 比大家檢討下

今日有見到有快閃團開會
不過我單丁一個無團 都係set返rb打陣地算
btw快閃手足好波

推呢個

雖然點都唔割

但都可以改善 齊齊進步

唔洗屌 我覺得最緊要係要大家清楚返

唔好亂黎 唔好比嬲沖昏頭腦
一陣殺錯自己人

如果有殺錯 到時出啲講返
我地一齊去大大力幫親返啦

總結就係藍店盡量唔好拆 貼memo+噴野
紅店 要幫佢裝修得靚靚仔仔
同埋要有List 分開藍店同紅店

屯門前線表示 今日贏咗 狗唔敢衝 我地喺屯西個位12點走係明智嘅

岩啊 隔離啲人真心要幫手叫停

同意 希望大家有呢個共識
都記住！

出賣過仲唔完全裝修？

普通藍店無傷害性唔建議搞
罷買罷食咪算

講真如果係藍店就裝修，會變成非我即敵，以暴力令對方收聲。。。

紅店有啲冇出聲 我都有啲保留

元朗咩情況

閉路？

有人定咗初步啦
類似咁樣
第一目標 建制派 政府 富臨集團
第二目標 美心 中資 吉野家

我覺得姐 始終今日嬲得濟 係有機會既
希望大家冷靜落黎檢討下

屯門今日有一個女仔被捕
有人搵到佢未？

[公投 105] 十八區開花定出港島

叻
加油屯門牛

得 下次識做 唔該手足

藍店係咪罷食就得，唔洗裝修

多謝巴打

收倒哂comment 下次會改善

多謝手足就真

點解不斷有人放流料話何田、蔡意橋有狗
根本就冇

巴打你咁樣好危險.......
咁樣好易比狗mark實你team人
真勇武係唔會咁高調.....
搵連仔del post啦..

加油屯門手足

我剩係見到vcity近警署果到有狗
仲有其他位有狗咩？

收倒了巴打
我已經預左比人拉

隔離po已經開始嘈緊爆唔爆紅底店

有時前面正係大嗌有狗呀！
乜都無講 搞到有班人開始快跑
夾係中間都要跑埋一份
下次可以嗌有狗 再叫大家慢慢退/唔好退

戰場上被捕
好過被狗秋後算帳而被捕阿..傻仔黎

手足加油

拆錯鋪有冇機會上去道歉/賠錢呀？
革命唔係大撚哂 公關show係要做架
另外裝修還裝修 唔該唔好燒鋪
普通藍店可放過 大財團既我無異議

有時好主觀 爆定唔爆 自己諗啦
優品360我支持要一定爆 黑社會開
果d藍鋪小店 咪噴下野算

有時對敵人仁慈 係害左同路人
要適量比d教訓佢地

朋友見到魚尚都拆埋
關唔關事

美心旗下

咁分佢係紅底 定藍色小鋪？

美心旗下 你話呢？

天澤美心安然無恙

大家好 我係今日企喺狗屋左邊剩係識鳩嗌嗰位手足
好對唔住因爲冇gear所以冇同大家一齊企橋嗰邊嘅前線
我想講其實狗屋左邊(狗屋岀入口對住、記者企嗰邊)其實都有條路仔可以組到防線
雖然嗰邊比較窄 又有啲街坊行嚟行去
但係一嚟嗰邊有多啲小巷可以走
二嚟嗰邊有防線嘅話就會對狗屋形成L字形夾攻
咁可能啲狗就會因為顧忌另一邊嘅手足而減慢推進
又可以分散班狗嘅兵力
我地嘅優勢係人多 唔洗次次都喺中路同佢硬碰
間唔中同佢打上路下路都得嘅啫

屯門人幫推

其實有冇得快閃一下南邊圍？

提翻佢地間舖8.5 派野飲俾手足 唔好殺錯人

你指係近工業區果邊條街口？
果到其實都可以擺d手足
d狗係警署出黎要左右顧慮

唔係唔得 你地小心d果個位

同意 唔好用火啦 商場又好舖又好 燒到無辜既人

我地共識係 近民居唔燒 唔近民店+深藍 燒佢老母

裝修錯咗新墟間上海商業銀行
佢其實臺灣銀行嚟

關於有藍絲菜店吾小心俾手足拆左

裝修下次小心D

果間我地冇份搞
好多未factcheck都冇搞

所以大家要冷靜
問下現場手足係咪深藍鋪或者中資
唔好亂幫人裝修

屯門好市唔想揚出黎
最仲要巴打小心安全

有時火勢蔓延得幾快你真係預唔到
如果鋪頭突然電腦大爆炸都會傷到自己人

係呀 今日班狗推進嗰陣望到晒啲狗背脊
仲有隻落單狗跟唔上要偷偷地行返狗屋
最衰嗰陣剩係得幾個手足喺嗰邊
如果唔係其實可以喺橋度前後包抄班狗

下次應該要搵人用大聲公叫下口號，成日都好似唔夠氣勢咁。
同埋前面手足唔該定少少，你地一郁中排個d就好緊張..但又唔係有狗衝上黎

我覺得火攻係要用
前題係勇武都要諗下個危險性
易波及民居 多易燃物 燒唔燒要諗下
同埋要有人係現場提醒街坊唔好行近
以防爆炸

要啦 多d大聲公 你都可以幫手買

聽日點玩 我拎好盾牌

但你要提翻警署左邊既手足 要點樣撤退條路線
驚比外援狗反包抄

我覺得你地裝修既鋪有D 太多
有部分店可能偏藍, 小店係咪唔應該爆?
可能人地真係藍, 但無野損害過我地
你當係未郁手打人既廢老藍咁啦

今日係元朗都覺叻左好多

聽日出黎你咪知

今日做得幾好 可以日日做

藍店唔洗裝修

一田咪亂黎

百份百係美心咩？

樓主你自爆完未？

出邊 又好似國殤咁？死守屯中心輕鐵？

對唔住今日病左留係屋企冇出街
聽日落商場睇下巴打們成果

睇下呢篇

唔係

亞洲國際餐飲集團
柯鎮平 (加拿人卡城潮州商會榮譽主席)

認同
推

發夢爆錯左隔離HSBC即刻噴返句Sorry

我個人幾鍾意食百份百同意樂
但係google唔到佢藍定黃

呢個分程度幾好

中資

另外請對準政權
政府大樓可搞 保皇黨office唔洗講 文娛康樂設施避免
今晚好多人以為你地燒左大會堂圖書館

個個煙break真係短撚到

見到有學生哥仲著校服，係咪傻撚咗未比人拉過

手足好波

辛苦手足
終於成立臨時政府

今日咁撚嬲 咪當比個下馬威

順帶一提，食煙小心啲，留意cam，不過應該你有經驗過我😬

真 發夢見到有位手足好鬼勇 唔使遮都直接衝過去揼石 聽日見手足

不如下次出嚟嘅時候 開一個tg group專for快閃 好冇

本來諗住跟大隊快閃 行行下發覺唔見曬人 最後都係去咗打陣地

點解屯市匯豐都搞埋

唔知邊位手足搞錯左
唔係我地搞
上面有講

冇狗 有d奇怪
天水圍輕鐵全部自爆

我覺得無論喺邊都真係唔好玩火
裝修加水魔法就夠
火呢啲野好難講
波及無辜同整親自己手足就唔好

KK 竟然今日先爆
早十幾年就應該啦

入得呢啲商會，個人一定紅紅地
但佢冇出過聲就唔好理佢

匯豐啱啱先俾blackrock搶返做單一大股東 (之前係中國平安)
下次大家見到記得叫停

員工藍同間公司藍係2樣野黎WO

做乜變到裝修係主線

屌 唔小心搞咗vcity對面間上海商業銀行 原來係港資..多謝今日有手足喺後面提我哋

裝修not主線 而係要有
陣地戰+裝修 比例要6:4

我個人唔反對裝修
但太多容易失焦同埋好多鋪其實都罪不致死(e.g.吉野家,藍絲鋪)
針對返輕鐵會唔會好d?
見到輕鐵站仲好多機用好sad

如果商場大門D玻璃自己裂左就唔好行咁近
陣間D狗同SHK傾好走商場出,
玻璃都碎左 班狗連開鎖果幾秒時間都慳埋
同埋開門每下穿過門口都係1-2隻狗, 但咁多塊碎晒可以大批同一時間沖出黎

如果上面係民居，可唔可以唔放火燒？
唔知鋪頭入面有咩，隨時搞到居民，啲火又收唔到科

利申：唔割

係臺資先啱

辛苦哂手足
今生只嫁勇武巴
Between有時情況許可 和理非手足幫手貼兩張文宣 同大眾解釋點解要幫間野裝修
好多時啲老一輩會留低影幾福相
上次見佢地好留心睇點解手足要咁做

支持啦 印大量藍黃鋪分別list出黎 裝修完就貼

我覺得唔好黃藍咁 因為有得俾人話唔容納異見
而係例如美心係fake news害手足 360係福建幫
做咗實際仆街野
因為真係有好多姨姨叔叔唔知

推啊

見到人搶野就打佢！

支持屯天人

發夢亂諗出嚟嘅嘢就唔好亂講，一陣人地當真樓主一定係9up，其實坐喺屋企打丁

竹陣

加油 再接再勵

P牌推唔到但幫手頂下

屯門手足請入黎！

手足請入去望下

屯門市廣場唔關事，求你地手下留情

完美戰術
真正be water

屯門人以你地為榮
成晚唯一機會心情舒暢

我覺得分隊行事有效，至少記者難跟到我地做live
無咁易比人發現
我地遍地開心目的唔係為型，做左唔洗比人知

無鏡頭你覺得好定唔好

小隊唔該開tg互相聯絡並確保成員無鬼！

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

好嘢！

首先多謝巴打，但戴返頂頭盔會唔會好dd

大力一推

樓豬發白日夢姐
mitty

屯門人表示支持 前線做咩決定都唔割

其實優品360應唔應該拆
雖然間野係福建幫開，但係事實上佢明面上冇做任何野
希望有巴打解答

咁你點睇福建幫斬人
藍到咁都唔幫佢裝修？

好的唔該巴打
但係吉野家又應唔應該拆

Vcity係SHK全資
同黨鐵無關

吉野家可圈可點 衰係pr手上
拆唔拆自己諗 個人認為噴下野叫人罷食係必須

其實喺我角度吉野家同普通藍店冇
咩分別
個人覺得罷食已經ok
btw可圈可點好似用錯咗

元朗得十幾隻狗
啲人企到老閪咁後
想沖個陣又有一半人話退

仲有啲狗老撚咁遠就
就開始跑走 唔係行

點解會拆錯一田咁戇鳩⋯⋯

搞左國企先 從新一次國企先
國企 360 同名創優品劣質資本侵略 一定要搞
唔好貪就手 美心其實半跪低 個女人又控制極小量股份 罷食已經夠

切忌係社交網站討論或組隊踢波
多謝合作

屯門仲有個boss就係黨鐵 次次都好早閂閘 入面啲閘門仲好靚

睇直播就睇直播啦 咁多野講

作為天水圍人，我覺得琴晚真係大躍進。由大家次次都無咩聲音，到琴晚行極都有人。而琴晚最好嘅係大家終於學緊打遊擊，成個天水圍分成幾隊咁行，唔打陣地唔戀戰，因為大家都知陣地點撚樣都唔夠打。天水圍終於威番次，keep住！

今時今日仲落CCTVB廣告就知咩事啦
當佢合約問題都算
出post扮中立討好人衰唔衰啲

Vcity多蝗

民建聯同新民黨d小巴車身廣告有冇辦法幫佢化妝?

認同，人地政見不同，唔同班賣港賊十惡不赦，同埋冇100%肯定賣港就唔好幫佢裝修

呢個真 唔撚想再打陣地係咁食tg